香港200右翼「執法」 港鐵深水埗站毆打南亞人

【東網專訊】 港鐵深水埗站，昨晚發生針對南亞裔的暴力事件。一批為數200人的右翼分子，宣稱為了解決香港人走在街頭不再感到安全這個問題，闖入港鐵站毆打南亞人及樣貌不似南亞人的支那人，場面非常混亂。
傳媒指，該批黑衣人與當地的足球流氓有關，指他們的襲擊目標為南亞人及有支那背景的支那人。警方指，黑衣人於施襲前曾派發傳單，說明他們的行動目的。傳單宣稱警方未能預防針對香港人的犯罪行為，又指警察總長同情施襲的南亞人多於受害的香港人。因此當香港人走在街頭未能再感到安全時，「這是我們的責任解決問題」。
黑衣人在傳單稱當晚有200人參與行動，針對的目標是在港鐵深水埗站活動的南亞人。有目擊者指，至少見到有3人被黑衣人毆打，場面很恐怖，稱黑衣人的目標便是南亞人。警方表示，一名47歲男子因襲警被捕。
香港近日爆出多宗南亞人性侵香港婦女的案件，而香港一名22歲女子，日前便被一名15歲少年南亞人刺死。香港警方早前更警告，由於大批南亞人湧入，港鐵深水埗站已經被南亞街童「佔據」。

Link?

假新聞 記者朋友

好不安

瑞典首都斯德哥爾摩中央火車站，昨晚發生針對難民的暴力事件。一批為數200人的右翼分子，宣稱為了解決瑞典人走在街頭不再感到安全這個問題，闖入火車站毆打難民及樣貌不似瑞典人的外國人，場面非常混亂。

當地傳媒指，該批黑衣人與當地的足球流氓有關，指他們的襲擊目標為難民兒童及有外國背景的人士。警方指，黑衣人於施襲前曾派發傳單，說明他們的行動目的。傳單宣稱警方未能預防針對瑞典人的犯罪行為，又指警察總長同情施襲的難民多於受害的瑞典人。因此當瑞典人走在街頭未能再感到安全時，「這是我們的責任解決問題」。

黑衣人在傳單稱當晚有200人參與行動，針對的目標是在斯德哥爾摩中央火車站活動的北非兒童。有目擊者指，至少見到有3人被黑衣人毆打，場面很恐怖，稱黑衣人的目標便是難民。警方表示，一名47歲男子因襲警被捕。

歐洲多國近日爆出多宗難民性侵當地婦女的案件，而瑞典一名在難民中心工作的22歲女子，日前便被一名15歲少年難民刺死。瑞典警方早前更警告，由於大批難民湧入，斯德哥爾摩中央火車站已經被摩洛哥街童「佔據」。

老老柒柒
客家估地主
有時係深水埗夜晚自己一個行都幾驚
唔知邊個條巷 有條蝻出撚黎打劫，再捅幾刀，就仆街
行大街，d 蝻又坐地下，啤撚住你，成堆啤撚住你，嚇都嚇撚左你

香港班7頭夠南亞打?

不安

係就好

記者朋友你好

假新聞 不安

係好驚

今次支持東方告鳩樓主

咁夠薑

樓主真係連登仔都幫你唔落喇

記者朋友你好

明眼人...

推

實捉到你

比我就去UST喇
扮係學生無人知

改左瑞典果單新聞？

假新聞,樓豬等被方丈告

行撚開啦

22歲女咁就死咗唉

香港真係咁嘅話晨早獨立咗啦

點解要作假新聞？

記者朋友

一路好走

送樓主一程

唉以為係真 香港真係有人咁做

就算有，喺香港死r壞r都搵唔到200人一齊啦

做完跟住俾成班左膠督灰
真係on 9先會係香港咁做

為乜呢 on9仔

炸迪迪尼都告得入啦
樓主

你又有幾撚巴撚閉呀
咪又係鍵盤戰士一名

屌你 我信撚左係真
利申住深水埗 睇完新聞信撚左係真 依家不安中

抵打

係真ge 我想參加呀！打柒蝻狗

屌 fake news

仆街仲諗住正評

樓豬下次小心d
btw記者朋友

希望樓主喺外國

白粉

警方表示，一名47歲男子因襲警被捕。